七大校長要叫D學生暂時停止示威．回歸和理非修例風波：休班O記探員揭發浸大學生會會長藏鐳射槍 警放催淚煙驅圍警署人群

修例風波：休班O記探員揭發浸大學生會會長藏鐳射槍 警放催淚煙驅圍警署人群

你個暫字出賣左你啦大陸仔

按錯勿插

暫呀死大陸仔，屌你老母臭化閪